估唔到七仙羽後生係咁嘅樣

成個abc 咁仲同周汶錡老公傳緋聞
搞咩依家成個痴線婆咁

不過唔計佢係咪神棍佢好講野撚好笑
呢集笑到我標眼水

P咗幾多野

who and WFC

師傅愛你

仲以為圖2係佢個鬼佬老公

個訪問又幾撚好笑，正宗周星馳式劇情

揀七仙羽仲好過揀周汶琦

同依家有分別咩

唔care 你入黎把撚？
攞存在感？

你唔睇又限制人唔好睇
關你閪事咩死柒頭
佢都上晒電視啦我make 佢famous？
自視過高一副眾人皆睡我獨醒咁嘅死樣
你d 毒撚現實實好撚討厭人人都怕撚咗你